彩虹邨打卡位多人到仆街，我影唔到相！！！！

有沒有管理員？

邊度

你係上面高空擲物d人咪走哂囉 你又唔係未試過俾人扣分

你都係阻人分子之一喎 憑咩要管理員先

彩虹日撚日都超多人大陸人出出入入

拉banner: 屌你老母習近平

我包即日所有支那人走晒，黑警日日趕人走

拎個藍球上去平台玩爆板發洩下，中左都理所當然

多得新假期

唉，又唔係住彩虹

啲人成日跟風 興乜就做乜 冇啲個人主義

你個名都跟風

o

好人好者打乜撚卡
港豬虛榮心重到

全部去彩虹村打咭都係大陸人

快Ｄ去彩虹橋報導

where